21/7民陣遊行 喺到呼籲大家帶上裝備 以抗議近日警方連串使用過份武力之行為

參考早前一哥開記招
記者著上反光衣同頭盔採訪記者會，以抗議近日警方連串對危害記者安全及損害新聞自由之行為。

無論你係和理優定勇武派 都呼籲大家帶上裝備
喻意同諷刺警犬濫權、濫暴等惡行